para poder usar este mantenedor.
1- bajar o clonar el proyecto
2- actualizar rails con un bundle
3. crear la base de datos y migrar
    se construye toda la base de datos, aparte de crear algunos datos por defecto.

se creo un algoritmo en la creacion de rutas, el cual busca las fechas indicadas el conductor con disponiblidad, con paradas favoritas y que no se repita muchas veces.

se creo un mantenedor para ingresar paradas, conductores, tipo de carga, vehiculos.
